當年皇軍黎香港，人人都學日文真係太平盛世

皇軍 san, 日文 ichiban

系
起碼睇av吾洗中文字幕先

On9 班蘿蔔頭捉你呀婆呀嫲去強姦 屌到爛西 就太平盛世

放心 你全家女性都好安全

Ki me wa hon do li hen tai dans le

ching有無5p字咸版睇牙

Then, 我係日本混血兒

當年日治時期的確有強制學日文

咁蝗軍嚟香港人人學支那話果陣呢

六san

內子

新腥肛人

係，有睇義海豪情都知

すみません。わかりません。